肺炎就係表現有車嘅好處嘅時候

巴士地鐵都避唔到

養車終於有用了

有車幾時都好

有車=有100個口罩

搭lift落樓都要用口罩架...

住house.....

駁唔到

咁到目的地咪又係要帶

去另一間house

入油呢,天窗比咭
電動車都要义電

係屋企义

車
House

車裡除曬口罩咁望住啲人迫巴士戴口罩

好仆街
但日日做緊
我淨係想班廢老藍絲死喳

我揸車都戴住

懶除加上費事掂到

call uber

我行樓梯

uber同的士有咩分別咪又係大把人call

聽講有個uber司機中左

雖然目的地可能會多人但避免左好多交通工具真係安心d

咪係，上一手車左個肺炎咪又係仆街
呢排貴d 都照渣，無停車場搏320 都唔的士

仲要落低個車窗食左煙 再向佢地呼淡煙

照戴

Tesla 生化武器防禦模式終於有用

認真。揸車已避左九成廢中廢老感染

其實係.....

美孚手足比人打到出腦漿

不可忘記黑警暴行

傻閪

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

先行動後推post
(簽名)聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

［你今日簽咗未］聲援前線醫護人員罷工救港！

高賞野 你識乜

之前住W Hôtel 個確診患者 就係搭Uber

好多時目的地人流都唔多
主要係公共交通工具/街邊多廢老

自己車反而唔敢亂車人
一陣中招
架車點消毒自己都驚

揸車好焗wo會恰著

村屋就村屋啦

另一間house都係得你自己一個?

有車真好

返工咪又係瀨野
挑!

thanks

舊年6月開始已經發現架車無買錯

返工泊邊？

你出街轉一圈就返屋企?

有得免費泊公司好彩

養車係呢半年加上呢半個月先最有用
呢排出親街都一定渣車，已經變左隻腳

去超市係咪直接撞入去？

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡抗沙士：
VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底